金牛座傾心事（10）唔好再糾結牛仔牛女唔覆msg

入嚟擺低正皮ok?

一齊嚟討論下啦 唔一定傾星座吹水都得姐

另外有牛谷入

聊聊金牛和處女這對cp

金牛座吧，很勁兒，就是他身上那股勁兒吧親切的人才明白，不愛表達情緒，還犟，特容易鑽牛角尖，對於自己和其他人要求很高

處女座吧，追求完美，內心很容易風起雲湧，但也一樣不愛說話，總是想的很多，又很敏感，一棍子打不出來個啥
他們在一起呢，吵架不用擔心，因為沒人願意講話，而且睡一覺大家也比較有默契的和好不提，但更不好的一點是，大多數問題都沒有得到解決，日積月累，爆發了，控制不了了，再見了，老死不相往來了，完。

Copy

繼續三五七日推同覆post

牛女lm 利申自己都成日唔覆人但糾結緊標題

想知你哋做乜諗嘢唔鍾意覆人

個人嚟講
1) msg積埋積埋唔想覆 覺得覆哂好攰
2) 真係忙緊
3) 想靜下、避世
4) 諗緊點認真覆重視嘅人

如果牛仔講
佢鍾意我但唔會同我拍拖
但仲想做朋友

係咪已經certified?

可以係諗有咩覆嘅方法係最好

呢啲如果係我會屌鳩完佢
直接block

我反而覆得好快

撞到痴線佬屌你老母

同我咁似既

金牛 x 金牛 可以點攬 已經幾個月都唔知對方對我有冇意思

雙方都好被動？

嘈咗場大交
近乎以後斷聯絡
話要block大家
但最後牛仔都係當冇事主動搵我

唉想喊

算係 性向都firm 但對方啲signal 令我好亂

喊啦

佢本身個人有問題
可以斬纜

呢到有無牛仔牛女有用Snapchat或者有人send Snapchat比自己？ 有時人哋send嚟覺得對方可能send比一大堆人覺覺得好煩好唔想覆又或者覺得對方係漁翁撒網 但有時對方又剩係send比自己一個 呢啲咁難分就覺得好煩

乜原來仲有人玩snapchat 好耐冇聽

有 但係唔會係對象
有兩個女仔2018年尾返工識
到依家都有send sc
咁當然唔係儲火儲到依家
不過明明唔熟但係見佢地send 比我我咪send 返

多數都係send比一大堆人 唔洗諗太多喎 覺得煩就唔好用啦

但有時有啲係真係同我一個人講 完全唔明點解唔用whatsapp 真係唔知係想漁翁撒網定點

平時有冇wts 開先
或者sc 講開咪繼續係嗰度講？

一路都WhatsApp開 但時不時明明同我一個人講又用Snapchat 唔知jm9

用sc係講野定sd相？有時費時張相留底都會用sc sd比人

好多時都係send張圖上面加啲字好似傾計咁

其實係咪in short：你對佢冇興趣
連我睇到字都覺得你兩個煩膠

有興趣但覺得佢漁翁撒網

最憎人大難臨頭各自飛

如果有人whatsapp send msg比你地 然後又del返句野 即係「已刪除的訊息」
你地會懶得理 直接無視由鳩佢 定問下佢做咩

問佢做乜鳩

牛仔表示：打完機就得閒覆你㗎啦 你當自己邊個打字好攰

以前成日俾人已讀同埋幾日先覆一次 跟哂佢d壞習慣

Snapchat以前溝女用 大咗覺得呢d app只係for puppy love
而家想認真搵個女朋友 不過冇一個啱feel

打錯姐 或者本身唔想俾你睇

點解有條友專門負皮我

牛仔忽冷忽熱 究竟諗咩 拍緊拖就一年都可以一時勁熱情一時又冷淡啲咁捉換唔透

所有留言都係咁㗎

一定係後者

諗唔到點覆
唔想畀人藍剔
唔想見到人哋求其覆

好辛苦

懷疑緊自己嘅感覺

樓主你點呀

要搵工

識個金牛女
ig send相（唔係圖片）同埋msg比佢
佢會好快睇咗
然後隔幾個鐘先覆我
但係又記得我send啲相入面講咩
唔洗replay
係咪我諗多咗
利申雙魚

睇清Topic

幾個鐘未至於唔記得吧

Dllmmmmm搵工好煩

而家搵工係難，慢慢嚟

再慢應該瞓街

做開邊行

依家想搵啲文職工 利申 未做過

牛女記憶力好好 利申牛女

為咗生日而請咗假呢兩日上返多啲水

睇定啲先

我會齋記唔好
然後用嚟評佢人格

生日快樂

係咪金牛男一有鐘意女仔就好似兵

師姐律師樓請文職
利申：淨做過文職

點解我牛仔秒回

聽日再講多次

咁追女係咁

我體力勞動文職都做過

咁你去做？定介紹下我

我本身有正職啦
你真係有興？

而家呢

係

搵工嘅話緊係有啦 但知唔知地點係？

中環呀，之前開幾多？因為冇經驗可能開好低

都話文職完全冇經驗 聽過人講律師樓文職offer 11k
我住大西北去中環11k就唔諗啦

唔洗sell 嘢嘅sales
有時喺office 通常周圍走

通常會開幾多人工

應該冇咁高添 當年開7000
再唔係炒住散先

咩環境？食老底果啲？

拎返陳年既我覺得要睇人 唔係嗰個牛女都會咁 通常拎開黎講都仲未成熟

追緊咪會囉
唔再愛你嘅時候就不讀不回
絕到仆街

利申：經歷過

一個月

之後可能會借機食正妳

我會記同對方唔夾嘅地方 默默扣分
利 牛仔

琴晚比女請食檬檬 已經block L97晒佢不會再搵 但好撚辛苦😢
利申：牛仔

倒扣分制

會過去的，頂L住

我有啲好奇人工唔高下
喺入面會學到咩勁嘢

係所以性質輕鬆但有時行得多都攰

一個月都叫愛過啦

好難會加分

慢慢嚟啦
要習慣無咗個人唔易

早冇事嘅行行企企

早晨日日行到腳軟
有晚學車學到揸制唔到

其實香港啲交通點解可以咁長時間

大家覺得 金牛仔同射手女夾唔夾

比過啲金牛座嘅人追....
覆message 都好chur 喎
覆佢一句 彈翻10幾個message 嚟

我係射手
表示唔鍾意金牛
不過呢啲好個人

最近識左個射手女
搵佢好耐先覆
唔搵佢又主動搵返你
好奇怪既感覺
又對佢有啲好感

Topic點都講緊人追牛 唔係牛追你

Copy

我慶幸自己是#金牛座#。雖懶得出骨，但很堅強有自己的一套己見與原則，不愛按別人的決定做事卻也會徵詢下別人的意見，不做討人厭的事。很多時候看的很明白很清楚，只是不願意多說。不愛掩飾，不喜歡一個人，對那人的感覺會直接寫在臉上。如果愛一個人，卻會藏在心裡，愛情永遠是金牛的致命傷。

當有一日發現
將感覺收埋喺心
再暗地裡做一切嘅嘢
人哋都唔識欣賞
唔會留意到嘅時候
就會明白緣份

想問下金牛男拍拖會唔會呷醋/呷醋會點？

鍾意你咪呷 唔鍾意你咪唔呷 金牛多數鍾意得人都會幾強佔有欲 我諗

想問下牛仔對無興趣嘅女
傾向已讀不回定係不讀不回？

牛谷入過仲想入 事但搵個位打咗佢講聲

我覺得其實點都會睇到囉只不過唔復咁解

me

舊牛谷已解 開咗全新 歡迎入嚟

垃圾金牛勁易呷醋
會寫晒喺個樣度但唔講出嚟

雙魚男頂唔住金牛覆msg好似每日一篇咁
主動fade out算

又中topic

唔係執著
只係呢樣唔係我想要
冇話屌鳩佢又盛
只係無謂改變佢嘅習慣

其實都係我都好明
盡過力唔啱自己覺得係時係就算啦

佢會覆即係都仲care掛？

推一推

留留名

點解講咁中仲要有時係心諗點解對方唔覆我

正常 唔好咁灰心先

嚟得呢個post
十個有九個都係遇到咁

邊個日日放隻晴天娃娃出嚟又跳求雨舞

6點個時行雷行到勁大聲

今日啲天氣好反常

我頭先喺港島
大雨到核爆

大家記住帶遮

牛仔係咪中意唔覆msg

佢中意無lala sd佢食緊嘅野比我，又中意無lala 講返啲之前講過嘅事

但都係一句起兩句止，講緊一日會chat 兩三次、每次可能係三四句

好好笑，每次想放棄唔理佢個陣就會收到佢一個msg

出街又真係唔代表咩嘅

我琴日whatsapp 激嬲左牛仔 內容類似係話懷疑佢有第二個 話佢最近變左 但其實諗諗吓可能係我自己多疑， 之後我係咁text佢佢都唔覆我， 我應該等佢搵我 定呢幾日冷靜下先？

冷靜一兩日先

再放慢啲去睇
有啲人係未習慣想慢慢拉近
有啲就搵人攝時間
唔好心急睇清佢

都成個幾月

好啦， 佢只答我？ 同 咩 ， 完全唔知點樣先令佢采反我

想入谷 ， 但填唔到表喎!!!

睇你決定幾時係你嘅止蝕點

或者佢覺得你屈佢
你同佢坦白講下你點諗同點解咁諗
真心交流下
如果佢都唔肯嘅你再做都無用

已經打左好多野解釋左道左歉，但佢都係唔理我，已打定輸數⋯ 平時我唔開心佢都無理過我感受 但佢唔開心我會好在乎 可能佢根本唔愛我it’s time to let go

理論上你都要畀啲時間佢冷靜嘅
邊可能啱啱嬲就聽人解釋

都係既 但佢連覆都唔覆 我好驚佢以後唔理我 有無啲咩建議 我同佢講早安晚安佢都已讀我

週末試下約佢出嚟食飯順便講下囉
唔知佢咩性格畀唔到意見

佢係問咩都話唔知 咩都唔講 唔中意溝通 但會生活上照顧我 用行動關心我⋯ 但我有時咩都要問 問到佢好反感，依加佢嬲左我 佢連我都唔覆 仲點約佢

如果係噉其實你冇嘢可以做

好無奈呀⋯ 全部已讀我 我都係唔煩佢了

直接屌到佢出嚟
有始有終

無野了 佢有出面有第個 我做左傻仔

吓即係你懷疑佢嘅野係真？

係呀 佢話唔想拖我時間 我講咁多野 佢覆我一句

佢正一垃撚圾

係 呢啲死仆街唔值得我再唔開心，明天又是新一天新的開始 be a better me

加油加油你一定會更好

知道 多謝

有冇金牛女同處女男拍拖
大家都係遲覆機 但我牛女會自己埋怨佢咁耐唔覆或者Hea覆跟住有報復心態惡性循環咁

佢係唔係對你有意思
同埋佢對個個都係咁？

拍緊拖
佢對其他人點我唔太清楚
唔會睇大家電話

推一推先

約到牛女單獨食飯
係咪代表佢比機會我同觀察緊我
不過係message好耐先覆一次
我雙魚男

食個飯唔代表咩嘅提返
不過佢會觀察你就真嘅

傾住先
唔睇耐啲會了解得唔夠多

啱啱拍左個牛仔 係咪好少會報到好少講自己野

報到唔知
講自己嘅嘢唔易
慢慢製造氣氛氹佢講

Copy

金牛座喜歡一個人只需要三秒鐘，愛一個人卻需要三年。

嬲一個人係N年

無論咩星座都好
一日覆得你一兩次好明顯對你冇意思
唔好用星座做藉口啦 早走早著

以前鍾意過天秤仔
一日覆得一兩次 約極都話唔得閒
成日患得患失睇啲星座post幫佢搵理由
而家搵到新對象
佢個星座出名外星人飄忽捉摸不定
但佢好有交帶 比到我呢隻牛女好大安全感

星座係參考
（同埋唔係淨係睇生日嗰個星座架）
對方對你有意思既 根本唔會有心思上嚟圍爐

一切都係搏一搏
當然一開始就可以情投意合就最好
不過有時都希望有人搏到

好準

竟然無人想叫春
明明對住牛大把嘢可以叫

開發牛女真係好辛苦 要你秒回但佢自己又唔係覆得快🤡
Double standard到呢

大把人係咁但想溝佢就無計要受埋

返嚟推post了

Copy

金牛人生夢想：
休閒，吃飯，數錢
所以希望你們
發大財，環遊世界，到處開心

近排覺得食好西比乜都實際 比乜都重要

你呢隻狗邊到整㗎我都覺食最開心

上個禮拜食嚟食去都係嗰啲嘢 搞到懷疑人生 之後一同fd出去食返好嘢之後即刻返生

爆炸（但唔出聲）

自己鑽牛角尖左諗右諗

連登有冇打牌谷 想打牌

金牛女是最好的

鐘意嘅金牛女就快出pool 好sad 利申自己都係金牛

講到明搵你攝時間都仲中個頭埋去，女人之恥

盡咗力就算喇，際遇呢啲嘢好難講，不如趁天氣好出街兜個圈曬下太陽，心情會舒暢啲

要一齊最後都會一齊
順其自然啦

其實你都知佢諗法唔會變 唔夠鍾意就係唔夠鍾意
係睇你想只在乎曾經擁有（你覺得），定果斷止蝕

有好感嘅咪鍾意多回應
冇好感嘅咪唔想回應

打風呀～～

好悶呀～

咪又係隔住個mon做嘢 颱風冇颱風假

咁咪幾好 睇下夾唔夾

休息咗一日

[member如果佢本身係鍾意人哋搵佢嘅人呢[/member]

標題答咗你
唔覆msg可以係懶
睇實際見面表現更加有意義

唔該巴打
但同牛仔出嚟時有冇話要注意啲咩？

呢個應該唔太關星座事掛
都係正正常常約會要留意嘅嗰啲嘢

我覺得牛仔覆msg可以好hea 但出黎就熱情如火 Good luck

驚驚地到時唔識開話題

如果佢都對你有興趣 唔怕啦

應約出黎係咪已經係算有好感

好難講喎 你feel唔feel到佢對你有無興趣？關心下你之類

冇通常都係我問一句佢答一句
但冇興趣做咩應約出黎喎

牛仔有時真係好遲鈍
鈍到自己都唔知自己想點
利申 牛仔

送得你返去未必去到中意，但一定有啲好感

大家有無辦法令牛女有安全感啲

定期報到 同異性保持距離 都係啲行野啦

等緊你畀反應

金牛係咪會傾向覺得結果重要過過程？

懶
唔想諗點覆
忙緊
唔睇一陣就唔記得要覆翻你
懶到爆

應該主動 要高階同埋持久嘅主動 高階係指show到你係reliable有安全感 可以主動關心下 係細節入手 當金牛座留意到你心動嘅細節位 你就起碼成功左1/3 除非係outgoing嘅金牛 如果唔係冇點見過金牛會主動r人 你唔r佢佢就算再點好奇都可以忍一世 金牛係要慢慢黎㗎啦

[member佢有已讀你
但平時同佢傾計有無啲感覺
例如佢會隔段時間搵你或者會成日想約你出嚟[/member]

多數後者

同山羊同埋金牛三個人一gp嘅感覺好有趣

有幾有趣 我山羊另一半金牛

拍左4年拖 分左手幾日 個腦空白到想死 唔知點放低佢
本身仲諗住行到尾

你係咪成日錄音？會唔敢聽

乜野原因分開？

本身都叫正正常常 女朋友突然話無feel
可能係我無正視過一直依嚟既問題
好sad呀依加 試左好多方法都挽留唔到

你係咪長期冷落左牛女，無陪過佢

唔記得左講 我先係牛 佢係魔羯
仲以為大家可以細水長流
可能係我忽視左大家既共同目標 令佢死左心
我只望佢對我仲有冇感情
睇下半年後比佢見到我既改變
可唔可以挽留到

呢兩個星座應該好夾 加油

傾嘅時候好輕鬆
不過我成日做咗話題終結者

啱啱同牛仔又分手 (復合完再分手)
我已經心累 但嗰心仲係唔舒服
真係好唔理解牛仔到底想點

魔羯死左心就真係死左心㗎喇唉，佢地積埋積埋好多野喺心，同你傾過你都係冇改善就玩完。點解你當初唔著緊啲呢。

我都想我隻牛癡我多啲
希望過左熱戀期佢都繼續癡你啦，我嗰隻由一開始就唔癡

好似土象星座都傾向收收埋埋一次過爆，不過識得個秤仔都係咁，所以都睇性格嘅。
你試下同佢溝通下先囉，不過唔好chur住佢，俾啲時間對方process一下。

咁就let go啦，放生自己
金牛個牛角尖要鑽好耐，你都趁依家正視一下自己嘅缺點，慢慢成為一個更好嘅人吧。

好難過呀 心好似穿咗個窿咁

明呀 好好喊一場吧。

同牛仔曖昧左一個月，唔知係佢本身口花定點，我係水瓶好易動情，但佢冇約過我出去係咪冇機我試過一次約佢 但到個日佢話屋企有事冇出到⋯⋯

佢會同我報到 究竟我算係咩啊

之後有冇再約？

冇 我費事 佢個陣有話請翻我食飯既 但我搞到不了了之左

同佢講佢差你餐飯幾時食
唔好放棄
不過見咗先算睇定啲唔好沉
網上同真人可能有落差

幾肯定佢對你冇興趣
對一個人上心會覆得好快 甚至會mon住你幾時覆
因為金牛都著重體面 同埋正常一個有教養既人對你幾冇興趣都好 唔會成餐飯黑晒面咁食
story好閒姐 一係八卦下你生活 一係咁啱㩒到 你點知佢認真睇定飛住嚟㩒走曬啲story
佢唔討厭你但唔係想發展 所以咪覆得好慢但又維持住禮貌

想知啲性格係咪咁口花我成日都保持距離 好怕對方好多後備

我都想知

same

都係仔？

個人覺得唔算好口花，少少實有㗎啦。

約返佢食啦，佢地好撚被動。

點睇一個明明前幾個禮拜都仲日日吹水約食飯嘅金牛男
有次一齊去完街後就冇乜再覆message
宜家搵佢一係隔一日覆 一係不讀不回
佢話自己呢排有啲忙
之後就再冇下文
係咪隻隻牛都係咁
定係我問題

藉口嚟啫，應該係想抽身，可能覺得唔啱掛
有興趣嘅唔會拖成日先覆

去街嗰陣做過咩嚟呀
講真點忙都唔會不讀不回，最多已讀不回。

巴打你個名

冇乜特別喎
諗諗下會唔會係我太粗魯

都啱嘅
有興趣邊會唔理我

唔係 我先係牛仔

仔死仔還在

金牛表示最撚憎獅子

1.你唔靚無內涵 2.唔係佢杯茶

靚有內涵係佢杯茶但都對你忽冷忽熱呢？
聽講金牛對中意嘅人都係會忽冷忽熱

對 真係鍾意 嘅心上人係 唔會
忽冷忽熱可能發現對方有啲問題
如果啲問題知道解決唔到所以令到金牛卻步
咁就會忽冷忽熱 即係睇定啲先
金牛處理感情都好理性

咁睇唔開飲pcc

最弊我好想知有咩問題，佢反而唔肯講，咁就解決唔到個問題，最後都係898算

你預咗要自己摸索解決，牛把口好難撐得開，我係金牛都覺得呢樣垃圾
試下用軟攻主動同佢坦白，可能感化到佢嘅

坦白左都係冇用
拍拖拍到咁真係好攰，做fd算啦
說好的山羊金牛夾呢？收收埋埋就夾

一去到呢啲位又會想你自己明 你唔明就會唔想理你

鍾意咗個金牛
好怕chur親佢 又好想見佢
成日約佢食飯 佢都會出
其實金牛怕唔怕人chur
金牛仔要點溝

利申 天秤

成日約到咪幾好
如果覺得佢都有好感 可以試下有時控制下距離 等佢心掛掛
（當然要小心做 冷淡得太勁又可能會cool down牛）
然後培養得差唔多就可以拿下

金牛有好感會係點？

會睇佢唔出

有幾chur
佢鍾意你嘅咪唔怕囉

會覺得同你講係無意思 因為性格天生
唔想處理呢段關係
有第二個選擇，然後選擇放棄你

好容易約到出街
唔中意就扮忙/放飛機

但佢唔肯主動講分手
係我前後明示左兩三次做返朋友佢先話好

前排我都鍾意咗個牛仔
我唔開心 佢遲收工都出嚟搵我
可能因為gym room冇開
開返之後佢就忙咗好少搵我
個幾星期唔搵佢 佢都唔會搵我
然後就由佢 自由發揮

利申都係天秤

辛苦曬
我ex都係獅子，好少見佢對我發火，純粹討論得激烈左啲，但我覺得咁樣幾好

你地覺得對於準備一齊嘅另一半 應唔應該坦白以前嘅野？定會費時對方亂諗嘢而瞞一世？

射手男應該冇乜所謂
btw土象同射手唔多夾喎

金牛仔🙋🏻‍♂️

究竟要點樣先追到牛女
我山羊

分手只需要單方面問題係你自己到

唔洗追，天生一對啦呢個組合

有少少保留喎
我山羊佢金牛咪一樣kick到爆

Ching睇嚟似同路人喎 兩邊都見到你

牛女都幾睇樣

Hi

真係咁樣咩
識親嘅牛女都係拍 暗瘡肥仔

金牛仔 巨蟹女 點睇？

唔止金牛嘅，正常所有人blk曬contact都收得工

Why not？
牛女，請指教巴打點做

咁你想點

牛女要求順眼 就算唔靚仔起馬要望落去乾淨
同埋最緊要係比到安全感佢 同埋要坦誠
利辛牛女

班仔好聽話 聽哂牛女枝笛
咁樣算唔算安全感

同隻牛女拍左好耐 成日嘈價值觀(佢重要情緒病)人都癲

最後分左呀
我一直都好相信搵返土象係好夾，但唔知佢上升同月亮金星嗰啲，所以。。。

每個牛女對安全感定義都唔同... 其實最重要係佢信任你就自然有安全感

同牛女嘈交一定唔可以起哂鋼咁 唔係一定死硬
我覺得傾價值觀問題可以用個態度溫柔啲既方法去表達 咁樣牛女會易入耳多啲

無解緊 佢係唔會聽你講 你果套永遠都錯 佢果套先岩...
佢生活圈子係好小見到社會既黑暗面
最慘幫佢解決問題 永遠覺得你方法唔岩佢 之後又好快就燥+炆 咁就又嘈

就咁睇 呢個牛女應該仲細未識諗

唔講星座 其實當一個女仔同佢訴苦 佢都係為左講完就完 都係想有個樹窿聽佢up

同牛女講野要好有耐性 畢竟牛女真係好鬼硬頸 真係要比啲耐性同佢講 佢唔肯聽就真係要等佢自己經歷過啲野先明白一啲道理

或者你一直遷就佢囉 但係總有一日會消耗哂你對牛女既愛 跟住就散

不過要明白牛女啲思維都好難 因為連佢自己都唔太識表達自己 所以我明點解會燥底 因為我都係咁

佢講出嚟未必係想要你去解決
又或者你俾唔到佢想要嘅答案
你要再觀察下

佢想要既答案係冇可能比到
根本佢既諗法要好完美咁解決件事
但每次d事都係無解/根本一定唔會完美到佢諗咁

我之前嗰個一忙一攰就會消失一日，你唔搵佢佢係唔會搵你
講聲有咁難咩？不過依家慢慢睇化，心鳩淡

有feel嗰陣反而因為冇身分所以唔會care佢咁樣，由得佢自由發揮。
一齊左之後都係咁樣，叫佢講聲都好，但因為冇乜基礎所以好快我就提出做返朋友，廢事大家都辛苦

點解佢可以咁麻煩 又宅唔想出街 出街又箍牙唔方便食嘢 飲嘢又茶唔飲得啡唔飲得
我係牛，最近同佢開始緊，知大家都對對方有好感，同埋上面啲嘢唔係藉口，係佢身體好麻煩。但作為一個重視約會質素嘅人，佢咩都唔得真係搞到我冇哂興緻

咁你放過自己囉
我發覺一齊左都好，唔應該改變或者影響佢原有嘅生活。只可以話大家追求嘅野唔同，咁就放生大家啦。除非我肯接受佢咁樣對待一段關係，如果唔係都foresee到行唔長

佢都係牛定咩？
聽落都覺得冇乜興緻

白羊

加油

想開始追一個金牛女舊中同嚟
佢有時覆得快但多數都係一至兩個鐘䨱
我應該秒回定都拖一陣先應

拖下先，金牛最唔鍾意俾人chur會有壓力

佢會唔會鍾意技術性討論
同佢傾下點樣令到件事可行或者佢嘅盲點？
無例子好難同你講

有冇牛仔牛女試過一齊 係咪硬碰硬到一個點

係咪會大家有心事都唔肯講 係要人地出聲估中自己 結果大家都唔肯做主動

金牛又話口不對心既呢次咁狠心

決定好嘅野就會好狠心

主觀覺得會咁樣 利申牛仔冇試過同牛女一齊 因為要熟都有啲位夾唔到

例如呢

咪就係上面講嘅 我唔知佢諗咩但佢又唔講 我見到咁樣我自己又會唔想講想佢估我點諗 攪攪下就會大家都無癮

同男朋友兩個都係金牛
其實都算夾 只不過鬧交嗰陣大家都好固執

想屌你一句 箍牙係要戒有色素既野食架啦 咁你想點姐 頂唔順咪唔好追佢囉

比人帽 有咩辦法走出牛角尖

有無貼士教下點追金牛女
追到傻

屌以為自己覆
拖成一兩日先覆有時就好快覆
唉點解會樣
有時覺得好攰 但又唔想放棄
利申:摩羯男

追金牛女有無貼士
一時又好快覆一時又兩三日先覆
一時又肯去街一時又唔肯
見面好多野講 wts就十問九唔應
好辛苦 好攰
但係又好撚中意佢
利申:摩羯男

唔好太在意WhatsApp
有啲牛好似會睇完唔記得覆/唔知講咩好唔覆/鍾意見面多過WhatsApp 傾
如果你想傾多啲
試下佢唔覆你嘅時候都一日搵一次佢
同埋同佢傾到去佢嘅內心世界/價值觀
當佢覺得有人同佢共嗚就會慢慢拉近
未深入前唔好鍾意得太深
費事嚇親人

你個牛角尖係咩先

我ex都會咁，突然話唔去就唔去，又唔會約返再去，諗起都覺得傷心，真係唔知佢地jm9

金牛係咪好難走得出出軌既陰霾

牛仔係咪好鍾意係心底mark數
點解我同佢講完我哋嘅感情問題
佢完全唔回應
我好清楚下一次 佢一定會重複返今晚我所講
然後又講我點點點唔好
點解唔即時溝通返大家有咩要改進
利申：願意為佢放下自尊嘅獅子 但係開始同佢講嘢要小心翼翼真係好辛苦 唔想放手

點解咁辛苦都唔放手

當你飯腳

金牛座好虛偽 成日扮豬食老虎 屌

我嗰隻都係咁，唔會回應
唔肯溝通一定係死路一條，希望佢諗通依個道理

氹啦 金牛座一向都係死雞撐飯蓋 其實一直喺到等你搵佢 你肯踏出第一步佢應該都會肯好好地同你傾返件事 除非佢真係嬲到癡線 涉及原則性問題 咁就難搞啲

同金牛分手，返撻係唔係好難？想復合，但機會越嚟越窄，

係咪接受到復合之後都係咁先？
大家都肯改先好復合，如果唔係一樣會再分手

唔信星座 冇嘢糾結
利申金牛

可能啦
抽身又好重頭開始又好自己決定返

開頭想睇下夾唔夾 之後都係覺得想保持返距離囉

[member]depends on佢仲鐘唔鐘意你 想唔想繼續
其實不論星座啦 只要仲鐘意 正常都會有啲行動
唔搵返你一唔係就係已經唔鐘意 一唔係就覺得冇必要繼續落去
如果佢都係唔覆 你就死心 放棄啦 冇得你驚架
置之死地而後生 分分鐘你冇咁著緊既時候 佢反而返返黎 好難講 但好過你一直喺到消沉 喺到日諗夜諗 好辛苦 /member]

同金牛女表白左話對佢有好感
一開始無應承拒絕 仲有少sweet msg.
不過第二日又覆得好慢好慢 可能幾個鐘先覆
跟住見佢唔應whatsapp, ig text 佢story
結果被拒絕 話我唔係佢杯茶？
話可以照hang out

Welcome 做frd 不過text 多兩text 又係已讀不回
利申 雙魚

畀人hurt過就會識慢慢改變

^撞板

好想quote上面絲打圍爐但真係太長，所以我分開打
我都經歷緊類似嘅嘢，好痛好痛

點解要坳贏？

金牛女 成日都唔知佢想點？ 忽冷忽熱🤦🏽 明明傾得okay 跟住又唔覆 ps 我係金牛仔

唔係一定要拗贏 但嘈永遠只有佢啱 我講乜都係錯

太遲已經嘈咗

又唔會嘅 山羊同金牛都係慢熱
山羊鐘意測試人嘅真心
金牛會睇對方有幾多能力
加加埋埋 2046應該會拍到拖

原來分了手 咁原因係咩 你咁問應該都好鐘意佢

唔係，討論咋嘛，你們都誤會了

算啦有啲誤會真係補救唔到

係呀

感覺鍾意嘅話會互相依附

牛仔同魚女

點先知牛女move on左未

曖昧會淡 我怕之後會fd zone左

開頭成日約撩我 約我
然後依加好撚煩 佢約就ok 我約就飛機
問係咪唔想再見 咁我就唔約了
呢句直頭比佢無視咗
但就答返上幾句 問我想去邊
我屌你老母呀！！！！

可能唔關星座事 但真係燥撚咗

真 本身我都唔係咁信星座

你哋做嘅活動好唔同？

加油呀

呢度屌完
好同返人哋開心去街街

唔係喎 興趣都類近 所以先識到
下下都staycation有啲悶囉大佬
可以出完街先stay嫁姐

好似比人揸住個春袋咁

利申無袋

俾個斜孭袋佢揸

金牛真係好on9 明明人地咁主動 但就係都要柒下柒下唔去馬 又係既 真係好怕柒 好怕樣衰 唉

利申金牛

好sweet呀

太陽金牛 月亮處女
係咪麻撚煩既性格

利申 我係

太陽處女 月亮天蝎here

月亮魔羯先啱

唔繼續了
愈了解得多就愈知自己同佢有差距 配唔起人
各位加油

睇黎我地應該fd到

我金牛，中意左個山羊女
之前大家好主動互send message，有chemistry
早3個星期約左佢上黎試下我煮嘅野，個晚錫埋佢
跟住佢返歸之後話 not a good idea to be more than frd
又話唔想係同一group frd有兩個世界，話驚有壓力
又話current situation complicated
跟住做返frd，text message都淡晒
啱啱個星期日有約到佢出黎,不過我地見面之前佢見完ex黎
同佢傾左陣，佢話佢仲未move on到
而家都唔知可以點搞好
覺得因為咁而淡左frd zone 好似好唔抵
定係完全放棄佢move on 好?

做返朋友舒服啲咪做返朋友

邊有咁易

已經入唔到了

佢都知

癡線嫁 連續放三次飛機
然後主動搵返我 同我講佢遲d放大假 好多時間可以見
收皮啦收皮啦.jpg

幫你轉達

牛女見面好熱情 wtps就一時時，有時隔好耐先覆少少
到底有無機

想知+1
whatsapp覆sticker係咪等於end conversation

無牛女答下？ 但佢又有時直接/間接約我
但佢又好似約唔約得成都唔care咁。
不過whatsapp就一時時

同你一模一樣情況
我覺得自己俾fd zone

但比起fd zone, 又有拖過下， 到底係點

互有主動攬拖 差咀
但whatsapp 佢就完全變第個人
所以都唔知佢諗咩

我都係，（唔算有攬） 但差咀
你係絲定巴？

巴
不過我放棄左

點解？

忽冷忽熱 好難頂
冇搵佢幾日 佢果然都冇搵我

一時慣咗手勢

咁佢真人同你close 唔close 先？

我同佢有傾 但唔識分佢對我有無意思

真人好close
或者 一直以來係我諗多左

咁可能睇whatsapp 唔可以做標準

每個情況唔同喎
要睇人，又要睇當時點分手

噉更加可以做朋友啦

牛仔會覆msg但唔會主動開話題
同埋同我講佢ex嘅野
係咪fd zone?

分享吓啫

想問牛仔忽冷忽熱係想點
佢覆得冷淡咁我咪唔覆囉 諗住就咁end topic唔再傾 但隔左日佢又搵番我 但傾傾下又淨係覆emoji好冷淡 都唔知係想點

見到大家咁多煩惱
建議大家無謂深究呢樣點解果樣點解
一來左諗右諗又攰又哂時間仲要永遠唔會知答案
二來唔係樣樣野都係二元
鐘意人咪大方啲表達下
人生咁多樣野 何必嘥時間鑽牛角尖

個話題完咗咪唔覆

佢係唔係比你覺得佢個人太easy
金牛根本就係傲嬌
佢驚自己會煩到人 或者唔想比人覺得佢咁得閒
所以先成日唔覆 其實好有可能你send message過去嗰一刻佢已經睇左 但特登扮忙唔覆

利申金女 最中意隔一陣先覆 等人地覺得我唔係好得閒 但其實我得閒到仆街

要追牛女 兩個字係主動！
當然要確定佢都對你有好感先啦
主動啲去打破佢既內心戲 出街一野拖住佢！
其實可能佢都等緊你主動啲

lm

見你無人答咁慘等我答下你啦
如果係我咁講既話，多數收得皮
利伸：金牛男

就嚟聖誕 祝大家快啲搞掂對方

如果佢係一個唔多成熟既人，都有啲機會咁講既
但如果真係好鐘意，你又無刁難佢，狗衝都黎唔切啦，仲點會推三推四

標題

沒有

係 慢慢就會好啲

佢2個幾月前買

講多啲個鎖匙扣來歷黎聽下，用錢買定點，大部分時候金牛對人超孤寒。
如果未係好熟，借公司野r水吹最方便。

直接用tg搵嗰位絲打快啲

Sad
唯有等佢收到通知再搵返你

最近識左個男仔好外向 轉數好快 好多野講
一問之下驚訝係金牛男
佢每次覆既訊息唔短 好生動
但佢一日只會覆一次Message
同埋佢成日話自己受女仔歡迎
身為天蠍女既我諗好多野 好糾結佢係咪玩緊心理戰 佢係咪玩家 同埋點解傾唔到落心 好似只有我make effort 去伸展話題...

聖誕都就嚟到 完聖誕應該爆post多人上嚟訴苦

雖然應該個別例子 想問下其實你哋牛女 分左手仲會唔會掛住前度

是唔是有grp

冇

過完聖誕節大家係衰咗定得咗

山羊男有時都幾悠由寡斷，
不過山羊座好似同金牛座好似地上更強嘅組合黎wo
可能係佢唔識欣賞你
搵個另一個山羊男

終於追到牛女

唔覆msg一係無好感一係有少少好感
如果無好感 大家無謂糾纏
如果有好感 咁大家都可以放低一段時間先
金牛諗通會來穩你 如果真係鍾意
但鑒於諗通時間比較長
所以不如放低下先啦
都係嗰句
無謂糾纏
珍惜羽扇

牛仔 唔識主動

分享下點表白

講到尾就係 有得揀唔好溝金牛啦

處女同金牛一係好夾
一係有好多怨言放心、搞到一拍兩散

金牛淨係會鍾意自己鍾意嘅
根本唔可以講溝
你可以去吸引

金牛嘅鍾意可以係3分鐘內發生
可以係3年
根本唔知要等幾耐
唔會被感動 唔鍾意chur

冇啊其實我識咗佢兩個月左右 平時都會出嚟跑下步食下飯行吓街咁樣 我已經做到好出面又好關心佢咁樣 跟住前兩日直接表白 得左

玩唔過金牛 除非佢鍾意你比你鍾意佢多好多 而且佢暫時無其他選擇

處女女有原則
過唔到底線就別自投羅網

我發現我無咗你tg

咁你點判斷到係 佢鍾意你多過你鍾意佢好多

Del咗 冇用tg

2021年快樂 終於

同金牛男一齊左2個月就分手
佢依然會肯見我 覆msg好快
但佢心入面好似有第2個女仔
係咪無機會複合

好btw 新年快樂

但點解當初會決定分手